新界東第九席 送陳雲根入議會 踢走保皇黨

投票俾冇可能贏既人 等於投票俾工聯會！

有熱狗雷動計劃支持 陳雲根踢走保皇黨未

數據：熱血時報2016立法會選舉民意調查

個民恴調查係訪問返熱普城班人？

陳云根支持率3.x-4%

但支持率3.9%=低勝算

熱狗叫人含撚投票=天公地道

最終踢走共諜陳云根！

熱狗雷動，正式啟動

證明熱普城聯盟有打保皇派

我越黎越肯定你係少年與貓

因蝗天忙於擊殺政敵及異己，所以導致無時間保佑老師當選議員

邊個黎？ 都係陳雲支持者？